「錶撚入」bb58

邊到有現貨買Tudor bb58 39mm
大概幾錢左右？